# Запуск тестового сервера
`python3 manage.py runserver`

# Конфигурация, на которой это работало в последний раз:
+ Ubuntu 17.04
+ Python 3.6.3
+ Django v1.11.4 
+ sqlite3 v2.6.0

# Приложения:
+ **Admin** -- встроенное приложение для управления базой данных. URL: /admin
+ **Dataviewer** -- приложение, которое запускается при просмотре пользователем доступных ему файлов. URL: /data
+ **Accounts** -- управляет аккаунтами пользователей. URL: /auth

# TODO:
+ Загрузка файлов
+ Отдельное приложение для поиска / расширить возможности dataviewer'а
+ Отдельная модель для отделов и пользователей с разрешением загрузки в них
